GME？股災？

GME會唔會引發股災無人知，
如果會
買GME既人會大賺
其他資產既人會大輸

要對衝風險，最好方法就係買入GME

個人意見，討論下

邏輯正確